{"success":true,"data":{"data":[{"id":"368231783220476_569058109804508","from":{"category":"Media\/news\/publishing","category_list":[{"id":"2233","name":"Media\/News\/Publishing"}],"name":"Tribo Interactive","id":"368231783220476"},"message":"J\u00e1 est\u00e1 no ar o \u0022Uma ilha pra chamar de sua\u0022, a nova campanha de PayPal criada pela Tribo. Estrelada pelo ator global Dan Stulbach, a campanha oferece um pr\u00eamio inovador aos usu\u00e1rios, enquanto os convida a aprofundar sua experi\u00eancia com o servi\u00e7o de Paypal. Assista ao v\u00eddeo e saiba como participar:","picture":"http:\/\/external.ak.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQDfMXfVFvjqqWBl\u0026w=130\u0026h=130\u0026url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FZWekEanFUA4%2Fhqdefault.jpg%3Ffeature%3Dog","link":"http:\/\/youtu.be\/ZWekEanFUA4","source":"http:\/\/www.youtube.com\/v\/ZWekEanFUA4?version=3\u0026autohide=1\u0026autoplay=1","name":"Uma ilha pra chamar de sua","description":"Se voc\u00ea tivesse que escolher cinco amigos para levar para uma ilha, quem voc\u00ea levaria? ","icon":"http:\/\/static.ak.fbcdn.net\/rsrc.php\/v2\/yj\/r\/v2OnaTyTQZE.gif","privacy":{"value":""},"type":"video","status_type":"shared_story","created_time":"2013-07-04T15:09:30+0000","updated_time":"2013-07-04T15:09:30+0000","likes":{"data":[{"id":"648148344","name":"Gui Soares"},{"id":"1192148497","name":"M\u00f4nica M\u00fcller Duailibi"},{"id":"1697215806","name":"Maria Guimar\u00e3es"},{"id":"100000188743886","name":"Dre Reze"}],"paging":{"cursors":{"after":"MTAwMDAwMTg4NzQzODg2","before":"NjQ4MTQ4MzQ0"}}}},{"id":"368231783220476_563301663713486","from":{"category":"Media\/news\/publishing","category_list":[{"id":"2233","name":"Media\/News\/Publishing"}],"name":"Tribo Interactive","id":"368231783220476"},"message":"Ainda na lista de novidades de 2013, a Tribo anuncia a chegada de Renato M\u00fcller como seu novo Diretor de Planejamento. Experiente em ag\u00eancias on e off, ele chega com o objetivo de integrar o pensamento de canais e desenvolver solu\u00e7\u00f5es ainda mais criativas para nossos clientes. Seja bem-vindo, Renato!","picture":"http:\/\/photos-g.ak.fbcdn.net\/hphotos-ak-ash3\/6458_563301643713488_1883209640_s.jpg","link":"http:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=563301643713488\u0026set=a.372818692761785.84589.368231783220476\u0026type=1\u0026relevant_count=1","icon":"http:\/\/static.ak.fbcdn.net\/rsrc.php\/v2\/yz\/r\/StEh3RhPvjk.gif","privacy":{"value":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"563301643713488","created_time":"2013-06-20T20:34:56+0000","updated_time":"2013-06-20T20:34:56+0000","likes":{"data":[{"id":"1097089305","name":"Bruno Bask Makio Saito"},{"id":"100000713439925","name":"Luciana Carpenito"},{"id":"1119035216","name":"Juliana Toledo Roverci"},{"id":"100000362446809","name":"Rafael Augusto"},{"id":"100000368462109","name":"Silvia Prado"},{"id":"627089040","name":"Sabrina Goncalves Giorgi"},{"id":"1766153602","name":"Michele Valongo"},{"id":"100000136326671","name":"Gustavo Zaize"},{"id":"100002274663354","name":"Arima Thayn\u00e1 Tinoco Castro"},{"id":"620608051","name":"Renato M\u00fcller"},{"id":"1553019564","name":"Marilene Gonzales"},{"id":"1275649465","name":"Roney Eduardo Romualdo"},{"id":"1192148497","name":"M\u00f4nica M\u00fcller Duailibi"}],"paging":{"cursors":{"after":"MTE5MjE0ODQ5Nw==","before":"MTA5NzA4OTMwNQ=="}}}},{"id":"368231783220476_559015360808783","from":{"category":"Media\/news\/publishing","category_list":[{"id":"2233","name":"Media\/News\/Publishing"}],"name":"Tribo Interactive","id":"368231783220476"},"message":"A Tribo Interactive anuncia mais novidades em seu time, agora na \u00e1rea de ger\u00eancia de projetos. Atualmente sob o comando de Edna Santos, a equipe conta com cinco novos nomes: Alex Nascimento, Daniela Loureiro, Michel Le\u00e3o, Octavio Silva e Pablo Costa. Sejam bem-vindos!","picture":"http:\/\/photos-c.ak.fbcdn.net\/hphotos-ak-prn2\/7156_559015340808785_480887634_s.jpg","link":"http:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=559015340808785\u0026set=a.372818692761785.84589.368231783220476\u0026type=1\u0026relevant_count=1","icon":"http:\/\/static.ak.fbcdn.net\/rsrc.php\/v2\/yz\/r\/StEh3RhPvjk.gif","privacy":{"value":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"559015340808785","created_time":"2013-06-10T18:59:06+0000","updated_time":"2013-06-10T18:59:06+0000","likes":{"data":[{"id":"100001373768074","name":"Mariana Leandro"},{"id":"100003497115261","name":"Joquanan ThugAlone"},{"id":"659373624","name":"Tatiana Mendizabal"},{"id":"1119035216","name":"Juliana Toledo Roverci"},{"id":"100000368462109","name":"Silvia Prado"},{"id":"627089040","name":"Sabrina Goncalves Giorgi"},{"id":"1553019564","name":"Marilene Gonzales"},{"id":"100000995209651","name":"Manoela Barbosa"},{"id":"556752602","name":"Pedro Jeolas"},{"id":"100001697637356","name":"Octavio Silva"},{"id":"1275649465","name":"Roney Eduardo Romualdo"},{"id":"100000506782495","name":"Henrique Abreu"},{"id":"100000081918905","name":"Thais Ramos"},{"id":"100002274663354","name":"Arima Thayn\u00e1 Tinoco Castro"},{"id":"100000374919646","name":"Ramon Oliveira"},{"id":"1004194503","name":"Larissa Marcello"},{"id":"615411447","name":"Xhamps Rapha"},{"id":"1192148497","name":"M\u00f4nica M\u00fcller Duailibi"},{"id":"100000188743886","name":"Dre Reze"},{"id":"633842030","name":"Hugo Felipe da Silva"}],"paging":{"cursors":{"after":"NjMzODQyMDMw","before":"MTAwMDAxMzczNzY4MDc0"}}}},{"id":"368231783220476_557423617634624","from":{"category":"Media\/news\/publishing","category_list":[{"id":"2233","name":"Media\/News\/Publishing"}],"name":"Tribo Interactive","id":"368231783220476"},"message":"On ou Off? Os dois! Raul Orf\u00e3o, s\u00f3cio-diretor da Tribo Interactive, fala que na Tribo  o que conta \u00e9  pensar a intelig\u00eancia da marca nos canais mais relevantes e eficientes para o neg\u00f3cio do cliente.","picture":"http:\/\/external.ak.fbcdn.net\/safe_image.php?d=AQDznJzxD3Zj9m79\u0026w=130\u0026h=130\u0026url=http%3A%2F%2Fi3.ytimg.com%2Fvi%2FzvobOzRB-CI%2Fmaxresdefault.jpg%3Ffeature%3Dog","link":"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zvobOzRB-CI\u0026list=UUU4ibhUCYQzH8C5lhKZz5bw\u0026index=2","source":"http:\/\/www.youtube.com\/v\/zvobOzRB-CI?autohide=1\u0026version=3\u0026autoplay=1","name":"ProXXIma Tablet #59 - Ag\u00eancias Independentes","description":"Raul Orf\u00e3o, s\u00f3cio-diretor da Tribo Interactive","icon":"http:\/\/static.ak.fbcdn.net\/rsrc.php\/v2\/yj\/r\/v2OnaTyTQZE.gif","privacy":{"value":""},"type":"video","status_type":"shared_story","created_time":"2013-06-06T14:03:46+0000","updated_time":"2013-06-06T14:03:46+0000","likes":{"data":[{"id":"1119035216","name":"Juliana Toledo Roverci"},{"id":"100003497115261","name":"Joquanan ThugAlone"},{"id":"100000222452196","name":"Marta Gonzales"},{"id":"627089040","name":"Sabrina Goncalves Giorgi"},{"id":"100000368462109","name":"Silvia Prado"},{"id":"100000362446809","name":"Rafael Augusto"},{"id":"100001697637356","name":"Octavio Silva"},{"id":"1553019564","name":"Marilene Gonzales"},{"id":"848594423","name":"Paulo Fontana"},{"id":"810691911","name":"Anna Fl\u00e1via Oliveira"}],"paging":{"cursors":{"after":"ODEwNjkxOTEx","before":"MTExOTAzNTIxNg=="}}}},{"id":"368231783220476_553342614709391","from":{"category":"Media\/news\/publishing","category_list":[{"id":"2233","name":"Media\/News\/Publishing"}],"name":"Tribo Interactive","id":"368231783220476"},"message":"A Tribo anuncia a chegada de Leda Cichello ao seu time. Leda, no mercado de comunica\u00e7\u00e3o h\u00e1 23 anos, assume como Diretora de Novos Neg\u00f3cios na ag\u00eancia.","picture":"http:\/\/photos-c.ak.fbcdn.net\/hphotos-ak-frc3\/968907_553342594709393_167607054_s.jpg","link":"http:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=553342594709393\u0026set=a.372818692761785.84589.368231783220476\u0026type=1\u0026relevant_count=1","icon":"http:\/\/static.ak.fbcdn.net\/rsrc.php\/v2\/yz\/r\/StEh3RhPvjk.gif","privacy":{"value":""},"type":"photo","status_type":"added_photos","object_id":"553342594709393","created_time":"2013-05-27T18:03:32+0000","updated_time":"2013-06-05T17:46:07+0000","likes":{"data":[{"id":"1095021851","name":"Tatiana Kligerman"},{"id":"100000810375763","name":"Mercatto Mix Iara Mazzeo"},{"id":"100003511945917","name":"Evelise Le\u00e3o Cichello"},{"id":"100000362446809","name":"Rafael Augusto"},{"id":"636052699","name":"M\u00e1rcia Camargo"},{"id":"1152876579","name":"Papoula Ribeiro de Almeida"},{"id":"100002301145598","name":"Cristiane Tribst"},{"id":"772217397","name":"Gra\u00e7a Craidy"},{"id":"1553019564","name":"Marilene Gonzales"},{"id":"1675297537","name":"Re Bitten"},{"id":"1378367650","name":"Thiago Tardioli"},{"id":"100000368462109","name":"Silvia Prado"},{"id":"100000378345492","name":"Milena Rubianes"},{"id":"100000269943748","name":"Marco Silva"},{"id":"100001373768074","name":"Mariana Leandro"},{"id":"810691911","name":"Anna Fl\u00e1via Oliveira"},{"id":"100001907277634","name":"Jennifer Carenine"},{"id":"1192148497","name":"M\u00f4nica M\u00fcller Duailibi"},{"id":"1119035216","name":"Juliana Toledo Roverci"},{"id":"1004194503","name":"Larissa Marcello"},{"id":"100000628580785","name":"Karine Ferraz"},{"id":"1248019172","name":"Eduardo Braile"},{"id":"100000188743886","name":"Dre Reze"},{"id":"631274226","name":"Breno Amaro"},{"id":"633842030","name":"Hugo Felipe da Silva"}],"paging":{"cursors":{"after":"NjMzODQyMDMw","before":"MTA5NTAyMTg1MQ=="},"next":"https:\/\/graph.facebook.com\/368231783220476_553342614709391\/likes?access_token=201185700039693|-P9ku7swRAOJ6YaSbv1IdT8XimE\u0026limit=25\u0026after=NjMzODQyMDMw"}},"comments":{"data":[{"id":"553342594709393_1659799","from":{"name":"Cristiane Pereira Heal","id":"679589296"},"message":"sucesso!!!","can_remove":false,"created_time":"2013-05-27T19:48:41+0000","like_count":1,"user_likes":false},{"id":"553342594709393_1660504","from":{"name":"Eliane Basil","id":"1004948954"},"message":"Querida. Muito sucesso. Estou muito feliz por voc\u00ea. Te adoro e estou sempre torcendo por voc\u00ea. Beijos","can_remove":false,"created_time":"2013-05-28T04:47:24+0000","like_count":1,"user_likes":false},{"id":"553342594709393_1673727","from":{"name":"Ricardo Pereira","id":"100001608923091"},"message":"sucesso e luz!!!","can_remove":false,"created_time":"2013-06-05T17:46:07+0000","like_count":0,"user_likes":false}],"paging":{"cursors":{"after":"Mw==","before":"MQ=="}}}}],"paging":{"previous":"https:\/\/graph.facebook.com\/368231783220476\/feed?limit=5\u0026access_token=201185700039693|-P9ku7swRAOJ6YaSbv1IdT8XimE\u0026since=1372950570\u0026__previous=1","next":"https:\/\/graph.facebook.com\/368231783220476\/feed?limit=5\u0026access_token=201185700039693|-P9ku7swRAOJ6YaSbv1IdT8XimE\u0026until=1369677811"}}}